[求置頂]黑警舉真槍

個藍衫衝入機場揀個手無寸鐵嘅女仔黎打
其他人為左救人先圍佢

推呀
今晚最重要既事
係咪可以亂舉真槍呀

慢慢爬住走咪幾好囉
做番自己係舒服啲嘅

腳仔軟